正視問題, 而家嘅抗爭前線開始呈現MK化同街童化, 希望有機會可以幫手教育下佢地

首先呢幾日中大不斷傳出有前線出現無紀律亂破壞行為

係中大嘅狂燥症患者可唔可以知所進退

中大學生離開既真正原因

然後岩岩又見到呢個post

我想問天水圍個班友你地玩緊乜?

呢班"前線"可能從未感受過抗爭, 甚至連為乜抗爭都唔知
俾呢類人上戰場好危險

不割席, 但必須搵機會教育下佢地, 令佢地思想心理上準備好點先係正確抗爭
如果教唔掂既話就勸佢地返屋企算

仲有呢個, 亂裝修都係一種唔成熟既抗爭表現

[極緊急］裝修成癮 開始失控

簡單黎講, 唔好令呢班人成為黃絲版既愛字頭鄉黑

需要和理非入大學同佢直接對話

推 叫佢地冷靜啲又話道德撚潔癖撚
你係將啲怒火對付落啲狗到無任歡迎
e+成班周街兇人 以前藍絲 現在自己友都兇
小小意見都唔接受 討論又當正自己土皇帝

然後連登班冷氣軍師就只係識講不完美可改善, 亂破壞又點我地死左好多手足之類既不負責任說話
完全濫用左不割蓆呢個理念, 不割蓆唔等於冇原則呀軍師

再推

事實係，不過不完美，可接受，要改善。

有班人9流流，吊撚住我FD,我估都係懷疑佢係9,之後佢又驚比人私了，急call另一個fd落樓，佢地好聲好氣同d人講,「做咩，你都係懷疑佢係9，我話你聽佢唔係。」班人就起哄，唔知做乜9。又唔係解決問題。我fd佢地就話「你唔信咁可以點，一係就冇事大家散水，唔係就隻抽。最後班人又係無無厘頭喺度兇返佢地

你要做既係要人證明，你一係叫人比你睇褲頭有冇槍同9棍，你懷疑又冇事實又冇理據，成班街童周街兇人冇分別。

最後我想講兩個fd都黃，一個係經常出去發夢雖然唔係最前線，另一個雖然唔發夢不過都係跟得好貼。

佢地都比果班人搞到真心燥想開拖。所以要捉鬼唔緊要，但唔好on99冇理由咁捉，周街聊人，搞著大家手足。

利申：咁多個月政治取向唔會因為咁小事逆轉，風向撚都唔使成日吹風帶風向。

聲明：雖然現在香港生活有點阻礙，但本人絕不支持林鄭政府，請林鄭政府死左條心吧！

你都冇拉到

同埋我地同警渣既分別係佢地冇紀律，我地有

推

早兩日江狗講完雞蛋變成高牆，各大學即刻有班高牆分化撚假勇武。中大理大城大都有，仲主動捉鬼，打自己手足，內部無意義裝修，兇自己人，要脅途人！配合連登分化 post，根本劇本黎架！

可能大家壓力大草木皆兵，但對住同路人一句講晒：be humble

已經越嚟越近共產黨最想做嘅嘢
而家成個連登都好撚鬼
請各位手足唔好再危言聳聽
手足有咩唔啱可以改善....但係私了手足都講得出.....
私了同為抗爭者嘅人

可能係鬼，可能只係eq比較低既真手足，事情過去就唔深究
只要堅持守紀律，be humble原則，就唔使驚鬼

冷靜呀

一句講晒，守紀律，be humble

話口未完又一單，點架你地

正式宣布以後唔會支援任何poly 既事

拉

有部分係街童亂鳩咁黎 見一個屌一個